鄭麗琼施下馬威 鄧炳強被迫戴委任證

鄭麗琼施下馬威 鄧炳強被迫戴委任證

【本報訊】警務處長鄧炳強昨日抵達會議室後，有主場之利的中西區區議會主席、民主黨鄭麗琼即施下馬威，要求在場所有便衣警員展示委任證，又指令旁聽的警務處助理處長林曉彤約束下屬守規律，惟部份便衣警一度未有理會，要鄭多番催促才展示，鄧亦要戴上委任證，但副主席楊浩然發現現場一名便衣警仍沒跟從，鄭即指該警員不尊重，「冇委任證就唔好進入會議室」，最終把他趕離會議廳。

相關新聞：區議員火併鄧炳強言論

出席會議的警員包括鄧炳強，在鄭麗琼要求下戴上委任證。謝榮耀攝
(社內相)

中西區區議會主席鄭麗琼除要求會議廳內的警員展示委任證，又就警暴問題追問鄧炳強。何家達攝
(社內相)

一名會場內的便衣警員拒戴委任證，最後被趕離場。
(社內相)

以「PK」稱呼鄧

鄭麗琼又以「PK鄧先生」介紹鄧炳強，包括民主黨甘乃威在內多名議員，提問時刻意以「PK Tang」或「PK」稱呼鄧，甘甚至指罵鄧「你真係PK呀」。西營盤區議員黃永志帶同生豬肉到場質問鄧，指「係街坊託我畀你」，但鄧不屑反駁否認警方有「砌生豬肉」，更着黃「攞出事實根據」；觀龍區議員梁晃維蒙面發言，炮轟警暴橫行，鄧反唇相譏，「唔係蒙面就係暴徒，有暴行先係暴徒，我估你唔係嘅」。

面對民主派對鄧進逼，大批在場藍絲不斷叫喊口號，又在鄧炳強發言後拍掌，「大波Man」石房有在旁聽席上高呼抗議，最終多人被鄭麗琼驅逐離場。

會議廳外，支持及反對的團體分別到場請願，撐警團體有近百人到場，當中包括石房有、李偲嫣等。社民連則要求獨立調查警暴和反對警隊加薪，雙方對罵。鄧炳強到場先與撐警團體握手，又接收李偲嫣等人送上的鮮花。

■記者李雨夢、麥志榮

唔肯戴果個應該會升職

後邊班狗仔

處長在場都無任何紀律可言

100%持槍爛仔

慣左以前少數派話事?

最唔守法就係班popo

插袋眼超超嗰個
我係女真係濕晒

上頭叫佢帶都唔帶
條友根本唔係POPO? 定直頭張證擺係屋企唔拎出街

Pk

太耐無帶擺佐屋企姐

PK都戴佢唔戴 即係話一哥無料到 仲想升？

跟得條pk去開會應該心腹黎

認住個閪樣

基本野黎姐 除非你唔係警察啦
連自己大佬都戴左自己唔戴 我係鄧狗只會覺得無面

PK Tang

紀律部隊最有紀律

唔肯戴果位都唔知係咪黑社會黎

鄭麗琼

由大狗到馬前卒狗都爛到頂透，冇撚分別
可能見到成間房都少女
D狗應該流哂口水褲都唔著

pk鄧

姐係同人講呀處長完全控制唔到手下

升一柴

升佢老母，根本無帶。

真PK

之前咪專捉後生靚女囉

戴返個委任證，自信心都返番嚟

未來一哥

黑社會黎 點升

可能俾咗大耳窿做抵押

表明心跡

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

升佢老母就有份
一哥係你頂頭上司都要戴
你夠膽唔戴?
覺得自己有地位過同大粒過一哥?
佢等住比伙計玩菊花都得啦

又可以文宣
下面班狗仔根本唔會聽上頭指示
啊頭戴咗啲狗仔都唔柒戴

好波

可能以為自己好撚型

會唔會無戴果個唔係香港人
會唔會大陸人公安、國安、國保監場？
唔好一開始就話佢係香港便衣狗

一哥無撚用
做細既仲夠薑過佢

傻強又記一功

勁到

紮一柴

如果佢無被pk秋後算帳雞姦嘅話

戴張職員證都咁難

咩被迫 係要遵守架囉 做壞規矩咩

處長叫都唔理個下好野

黑社會都有 career path 的

你真係好純情

大佬都帶 做細既唔帶

我係pk鄧返去狗屋就開佢波

便裝扮警務要戴任證根本係基本

ON9
鄧坐館曬馬，條柒碌冇帶證落鳩佢面，仲想升？

PK．鄧先生…

阿sir定madam嗰度笑到仆街

條便衣狗係唔撚記得帶上黎呀

一哥都帶 便衣狗夠膽唔帶？

原來甘仔有火

Pk鄧真係幾好笑

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

琼姐fb 勁多垃圾藍絲鬧緊

佢先醒
成班狗係入面比人屌足個幾鐘
佢扮有骨氣就出去食煙

後邊望落真係成堆狗咁跟主人

隻狗仔真係大撚膽
仲大牌過維尼

瓊姐撚狗！好嘢！支持瓊姐！

on99咁冇諗過張證會再用
就好似冇諗過日後有可能會被當成籌碼清算一樣

紀律部隊

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

鄭麗琼>>>鄧PK

離場個位究竟係咪香港人都未知，可能唔係唔戴委任証，係根本冇。一哥做 show ，點會帶 d 咁冇紀律既同事出來柒比人睇？其他都戴，係佢唔戴而離場，好值得令人懷疑。。。。

以後鬧人可以話”你真係好炳強呀”

拒戴委任證一定是正牌公安！

你上上上...級都帶呀，你唔帶仲想升

當正自己真係唔洗戴,點知叫到,身上又無

有冇一個人才可以駁到鄧生冇聲出

呢樣真
而家帶隊走人可以有特首出面加許

Mrs鄭麗琼

有冇直播睇

可以 用 連燈人臉辨識技術

比個like佢啦

屌 以為佢地捉到既道友/賊

個肚腩大到 跑唔跑得郁?

On9
維尼都要戴
講撚到唔係戴先岩咁

PK應該淨係管到白衫
有學位個啲
前線 take operation個啲就管唔到
指揮官: 我同班手足係前線搵命博咖

唔該大嘅家去鄭主席fb度護駕,藍屍五毛今日重點攻擊
自己人都保護唔到唔好再講抗爭

好擔心琼姐

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

唔戴果個分分鐘根本冇 國安黎

琼姐要入立法會！

服從指令去邊

背心狗柒撚到哭

咁唔想帶 植入晶片算啦

pk燉做死狗呀

認證唔認人先係正確之道
冇證一律係冒警

明落 PK 面都有

笑乜鳩吖
出番去咪搵你地出氣

狗一定要帶番狗牌good dogs

push

紅棍四二六

講個笑話

紀律部隊

鄭麗琼好勁

仲話記律部隊你大佬叫你都可以唔撚聽,仲會聽市民講?

成班死狗咁
十足啲賊心虛係到私私縮縮

推

可能借大耳窿攞咗去抵押

Push

冇紀律部隊

陰毛論d諗會唔會戈隻係大陸狗，本身就冇證，所以想帶都冇得帶

可以喺自己老頂前面

拒絕大委任證

肯定比狗搞，小心

真係勞氣呀 都唔識尊重人嘅

Wow

執勤就戴委住證出示身份，唔係邊撚個識你老鼠，抵屌啦

其實可以吹大件事，整死一個死先

好撚串喎指住叫pk tang

我一定相信佢會報仇搞鳩你

我諗真係無帶出街
而家應該大把咁既狗

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

升做堂主、香主

PK Tang真PK

睇下條撚樣 俾人講到耳赤臉紅 真係好撚羞家

尼條柒頭死全家

可唔可以即場報警話懷疑有人冒警

Pk鄧好撚廢 連下屬都夠薑過佢

懵炳強都要戴佢敢唔戴
咁落佢面仲想升

狗帶？

真心唔係冇可能
睇番條片隻狗鳩下鳩下咁
鄭麗瓊問佢嘢又死唔開聲答

肯定係啦
好多支那執緊法
例如滿口蝗語 衣不稱身 肥到成座山
真係當香港人係傻

後邊班黑狗仔真係好肉酸

下次唔應該就咁趕佢地出去
應該叫佢俾底個狗號
投訴佢用警權唔出委任證
有晒片

有無片

應該要即場身份驗證啦，有人當住處長面冒警混入咗會場，好大件事

真係鄉黑咁既撚樣

谷住因住爆血管

如果有便衣警死都唔戴，扮晒嘢，佢係咪犯法？